[突發]今晚11點將有大事發生！！！

55

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
起了色心
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有工作
直至到穩到一個真正的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有愛我既人
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好。。。
呢個報道令我反思既一點
我最錯既地方係失去我自己
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住Sammi
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
我後我同大家講一聲對唔住

HKA 清盤？

撳錯負評，sorry

奇拉拉max出新刊

可否透露一下將會發生什麼大事？

大奶子

樓主生日快樂

預祝生日快樂 10歲了！

老..要.jpg

樓豬宣布下馬🤙🏻

樓主

LM

殘廢？